2000 奪命Loudzone 直播 星期二

2000 奪命Loudzone 直播 星期二

BNO反制措施
世衛獨立調查武肺報告
反華媒體黑名單
公務員肅反
- 19/01/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
272K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《BNO反制措施 世衛獨立調查武肺報告 反華媒體黑名單 公務員肅反》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

曹總